有冇巴打膝頭傷左係咁響

踢開波近排左腳膝蓋響加痛
郁一下就咯一下 唔想咁快成條廢老咁
有冇巴打知邊到check好
利申讀緊書好撚窮

補充番無大傷過 無啦啦開始咁

我係
睇過 佢話無大問題
我都唔知講咩好

點響
beep beep beep ?

我之前試過右腳膝頭行每步路每向後屈個行都會啪一聲
之後隔左幾個月唔知做乜2隻腳大字型咁企跳左2野之後好似有d骨碎左咁既聲之後就冇事
可能個時跳繩跳傷左

啪手指咁既聲 但細聲d

但我係連埋小小痛

巴打去邊到睇 有冇平既介紹

我都係，有陣坐得耐企起身會feel到唔順，然後企直就會啪一聲，睇醫生話可能純粹磨蝕咗，寫咗紙照x-ray同物理治療（不過未得閒搞）
我個personal trainer 就話有啲stretching 可以幫到

我兩隻腳都會響
行路無聲但訓係度伸宜就響

直

聽日去睇多次醫生，睇完再上黎share吓

好啊，留名
我之前打完波傷咗膝頭之後又係好似樓主同你咁

巴打你係睇邊間 窮學生想睇公立係咪有排等

cup得人多有報應架

私家醫院,公司有醫保,claim 到大部份

咩都無買
等巴打包膠

我睇公家的
所以佢check得我覺得好hea

巴打要train下隻腳嘅肌肉

巴打可唔可以講下大概等左幾耐
係咪要寫轉介先

專科一定要轉介
我就排一條比較快既隊 大約3個月
但而家排一條普通隊應該要1年多d

我踢開波應該廢極有限掛